我英個死柄木依家個能力會唔會太屈機？

依家佢掂地 地掂到你都係會收皮
成個殺生丸咁

屌你依加啲字多到成頁都係就真係屈機啦

會 角色能力勁到崩壞埋

爆碎牙

最大問題係反派冇技能呢個設定，所謂技能就係要d條件先發動到，火佬要儲氣同過熱，綠谷要出拳，轟會過凍。但死柄木嘅個性寫死左做無條件長開嘅必殺技，咁係變到作者自己都好難寫落去。

套野啲分鏡亂到唔知睇緊咩

個能力令d分鏡都碎撚埋

死柄木都有啊，佢一開始設定就係5隻手指掂到果樣野先化到灰
不過而家勁到求其掂地都玩到

就係話佢依家強化得太勁

套野最大問題都係搵爆豪做主角
搵個平時欺凌人 性格又麻撚煩既人做主角
真係追唔到落去

畫到去火入魔 亂撚到
依套垃圾都可上到位

最屈機係比人停緊能力都仲係打極都唔死

根本寫到走火入魔
twice本身個能力都好地地，然後又要寫到佢分身不上限，又要寫得太勁唔留得佢要殺左佢

死柄木封哂能力都同到班英雄五五波
開返能力根本無得輸
唔計招粉碎afo都仲有大班招可以用

成班敵聯合喺巨神兵背脊又on99咁唔知做咩
巨神兵又死衝去死柄木度
而死柄木只係想破壞一切定唔知點
成班人一啲戰略目標都無睇下睇下已經唔知做緊乜鳩

我都係因為爆豪追唔落，廢過佢又屌人垃圾，救佢又話傷佢自尊，從來唔反省自己bully出久，但係出久又要追住佢鞋底瀨

現實啲毒撚咪同出久一樣 寫個現實比大家睇姐

所以已經冇睇
成班人都冇目標
唔知做緊乜
細佬仔打架咁

呢套野呢大半年都唔知佢寫乜， 亂到七彩，唔合理無邏輯

真 明明啲配角都寫得幾好 係唔明個作者點解可以將69同爆豪塑造得咁撚差 尤其個69 又廢又on9

好耐之前已經屌過個作者啲能力設定好求其
有啲有代價有啲又冇
勁嗰啲能力又比佢nerf到屎咁
然後比班死忠瘋狂負皮

最近睇番動畫 明明百萬同夜眼果篇好正又感動
又打得好睇 果時睇漫畫集集追
依家半棄狀態

明明百萬個性咁屈 都冇代價睇唔明
萬能俠都整到出嚟啦屌

佢係發動能力就空氣都會穿過佢
同埋發動有錯就會傷到自己

佢應該想講八百萬
佢整野要脂肪架
整太多會冇咗大奶奶

係八百萬先啱
如果佢有千空嘅知識 一定勁撚到

其實有無人可以解釋吓點解性格咁差竟然係人氣最高嘅角色 次次投票都佢第一